尖東lunch有咩好野食？

說話小弟就番新工
好快就同個幾好既女同事混熟左
約左佢一齊食lunch
但係唔係好知依頭有咩食
由科學館到金馬倫道 寶勒巷果頭都ok
價錢70左右都得 有無巴絲打有好介紹

香葉泰國菜館 set lunch加埋一$6x
⬆好似體面啲,同埋幾好食
大富豪飯店 ~$40-50
⬆幾ok嘅茶記
炉端金~$60-120
⬆環境舒服,嘢食都ok,不過價錢range闊

唔該晒 巴打
我比較想去環境舒適既餐廳
好似outback果d咁

Via Tokyo

德美

Torijiro

利申無去過

絲
環境舒適就唔止70喇

Gastrobox

環境

環境舒適 $70

e呂波

食過夜晚 麻麻地有d貴 不過lunch價錢合理d

美麗華 chop house
lunch 150左右啦 個花園好撚正
可以食煙

Poly

70蚊...

寶寶飯堂，以前成日去

打工仔 7-80差唔多啦
想靜小小咁 食過一壽司都唔差
仲有無巴絲推介下

返新工就即刻食到女

好時沙x

尖東食70蚊我諗得茶記

呢幾間都係好選擇
俾多幾間你簡
寶勒巷cosmos $50-100 西餐小店幾抵食
寶勒巷napoli $60+ 即焗pizza 高檯有d酒吧feel
赫德道地庫とん勝 $70+ 12點食飯嘅話,有30客吉列豬$50，賣完就貴d
金馬倫道泰園 $50+ 泰國野幾好食，唔多人

溝女的話有間新開日本野naked，最平$88免加一(過百既餐都唔少)，有沙律(4碟仔)，有湯，有主菜，有甜品，靚裝修

依加叫你寫日記咩

唔該晒 即刻搵下先

巴打唔好嬲 當係食野開心分享